1114 鄉黑襲擊再現會否考慮自行宵禁

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
麥美娟話係時候「民間抗暴自救」，亦即係企圖透過群眾鬥群眾製造混亂，令政權有藉口介入，會唔會考慮避免正面衝突，由得啲鄉黑亂咁打人，變相製造輿論？

主要目的係將暴力責任完全歸咎於建制人士